
                      La fotografía y música buenos,pero la pareja de Kilian y Bisíla no pegan,no saltan chispas como otras parejas de cine y hay partes de la historia con preguntas sin resolver.Mario no actúa bien en esta peli
        
            